\documentclass{translation}

\title{Fluffy Girlfriend Pot-pourri}

\begin{document}
\maketitle

\tableofcontents

\invisiblesubsection{001.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{001.png}\\
\midrule
CONTENTS & CONTENTS \\
第1話 & Chapter 1 \\
うまくいかないはじめまして & Bumbling Greetings \\
第2話 & Chapter 2 \\
どきどき体育デビュー!? & A Heart-Racing Physical Education Debut!? \\
第3話 & Episode 3 \\
ケイの秘密 & Kei's Secret \\
第4話 & Chapter 4 \\
ミカとケイの休日デート & Mica and Kei's Holiday Date \\
第5話 & Chapter 5 \\
ケイの不安 & Kei's Anxiety \\
第6話 & Chapter 6 \\
文化祭ハプニング!! & Culture Festival Happenings!! \\
初出:月刊COMICリュウWEB2017年5月～10月 & First published: Monthly COMIC Ryu WEB, May-October 2017 \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{002.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{002.png}\\
\midrule
ブロロ… & brrr... \\
ふに & rub \\
もふかのポプリ & A potpourri of fluff \\
私はミカ & I'm Mika. \\
生まれ育った故郷を離れ & I'm leaving my hometown where I was born and raised \\
ブロロ…ロ… & brrr...rr... \\
母の友人を頼り新しい町へ引越中です & and moving to a new town with a friend of my mother's. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{003-004.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{003-004.png}\\
\midrule
第1話 & Chapter 1 \\
うまくいかないはじめまして & Bumbling Greetings \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{005.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{005.png}\\
\midrule
へこ～ & Heko～ \\
う～緊張してきたっどうして私ってすぐ悩んでへこんじゃうんだろ!! & Uuh～ I'm starting to get nervous. Why do I get so worried and discouraged so easily!!? \\
ミカ脳内 & Inside Mika's brain \\
助けてっへこにゃん! & Help me, Hekonyan! \\
へこにゃっ & Hekonyah \\
へこにゃん & Hekonyan \\
へへっなんて & heheh, now you. \\
新しい、私の生活… & My new life... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{006.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{006.png}\\
\midrule
六色町 & Rokushoku (Six Color) Town \\
次は六色町～ & Next stop, Rokushoku Town～ \\
ママっ起きて!次で降りるよっ & Mom, wake up! I'm getting off at the next stop. \\
ゆさゆさ & shake shake \\
ぽやん & fluff \\
ミカっもう着くの? & Mika, we're already arriving? \\
ほらっ荷物持った?足元気をつけて! & Look, have you got your luggage? Watch your step! \\
プシュ――― & pssshhhh \\
は～い & Yeee～s \\
駅 & Station \\
色町 & shoku Town \\
牧所 & Ranch Area \\
町 & Town \\
ブロロロ… & brrr... \\
群青バス & Blue Bus \\
時刻表 & Timetable \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{007.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{007.png}\\
\midrule
獣人族の町六色町 & The beastmen's town, Rokushoku Town. \\
本当に獣人族だけの町なんだね & So it really is a town of only beastmen. \\
ドキドキ… & thump thump... \\
前に居た町は人族の方が多かったものね & The town we were in before had more humans than beastmen after all. \\
しゅるっ & fwish \\
ミカ～!! & Mika～!! \\
ミナコー!! & Minako!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{008.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{008.png}\\
\midrule
アカリさん!! & Akari-san!! \\
長旅お疲れ様♡ & It must have been a long trip♡ \\
ワン & woof \\
きゃ～　2人とも久しぶり!! & Kyah～ Long time no see, both of you!! \\
がしー♥ & grab♥ \\
会いたかったわ～♡ & I've wanted to see you so much～♡ \\
毎年写真もらっているけど素敵なレディになったわねっ　ミカ♡ & I've been getting your pictures every year, but you've become a wonderful lady, Mica♡ \\
アカリさんもかわらず綺麗です!! & Akari-san also looks as beautiful as ever!! \\
やぁん嬉しい♡ & Eyaan, that makes me glad♡ \\
ぎゅぅぅぅ & squeeze \\
ミナコも…まぁ & And Minako too... well, \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{009.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{009.png}\\
\midrule
立派な獣人になったわねぇ & you've become a fine beastman. \\
きゅ… & squeeze... \\
問題それはママが突然獣人の姿になってしまった事 & Issue: my mother's appearance suddenly became that of a beastman. \\
ね & Yeah, \\
本当… & really... \\
私はただ立ち尽くして何も出来なかった & I could only stand there and not do anything about it. \\
フルルー & trembling \\
詳しくは後で聞くけど & I'll ask for more details later, but \\
フル & tremble \\
ミナコ…あなた & Minako... you \\
フル… & tremble... \\
ア　アカリ…? & A-, Akari...? \\
獣人になっても可愛い～♡ & are also cute even as a beastman～♡ \\
きゃ!! & Kyah!! \\
ぎゅう～♡ & squeeze～♡ \\
いや～ん　素敵!!似合うわ～ & My～ how wonderful!! It suits you～ \\
ちょっと!アカリ!! & Hey! Akari!! \\
アカリさんてすごい… & Akari-san sure is amazing... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{010.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{010.png}\\
\midrule
人族と獣人族必ずどちらかの種族の姿で生まれ成長するので & One is sure to be born as and grow up as either a human or a beastman, so \\
ママのように姿が変わるなんて不可思議な事で & to change form like mama did is rather odd and \\
種族戦争30年経った今でも差別は根強く周囲の目を逃れるように私達は引越しを決めた & even now 30 years after the species war, there's still deep-seated discrimination, so we decided to move to get away from those eyes around us. \\
そそ… & sneak... \\
じー & stare \\
はっ & hahh \\
ばっ & whap \\
わーーっ & waaahh \\
とぼとぼ & plod plod \\
身体の作りが違うだけで同じなのに… & Though our bodies' make up are different, we're the same... \\
こけっっ & tumble \\
ぷあっ & pwahh \\
ぐきっ & crack \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{011.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{011.png}\\
\midrule
もふ & fluff \\
ぴく & flinch \\
ドン!! & thud!! \\
きゃ!? & Kyah!? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{012.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{012.png}\\
\midrule
え & Eh? \\
わな… & tremble... \\
ブワッ & fwumph \\
え?! & Eh?! \\
ぽか…ん & th-...wack \\
えええ?? & Eeeh?? \\
くんっ & sniff \\
ハッ & hahh \\
っ & gh \\
悪かったわね!! & My bad!! \\
怒ってる?!! & Are you upset?!! \\
へこむ… & Discouraged... \\
ミカ～　行くわよー & Mika～ Let's go. \\
あう… & Auuh... \\
はーいっ & Yeeees. \\
たっ & step \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{013.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{013.png}\\
\midrule
さっ可愛いお尻をつめてつめてっ & Come on, get your cute butt in here, in here. \\
にもつはうしろね♡ & Put your belongings in the back, okay?♡ \\
カチャ & click \\
町からうちまで徒歩30分!いつでも車出してあげるから言ってね & It's a 30 minute walk from town to my house! I can give you a ride anytime, so just let me know. \\
ぎゅう & squeak \\
ミカの通う学校までは? & How far to Mika's school? \\
ぎゅう & squeak \\
町のはずれだからうちから10分くらいよ～ & It's on the outskirts of town, so it's about 10 minutes from my house～ \\
アカリさん　さっききれいな人とぶつかっちゃって… & Akari-san just bumped into someone beautiful a little earlier... \\
どんな人? & What kind of person was that? \\
耳がふわふわでピンとしてて髪はサラサラで… & She had fluffy, pointy ears and silky hair... \\
きれいな空色の瞳をしてたの!! & with beautiful sky-blue eyes!! \\
…犬人? & ... A dogman? \\
えっ? & Ehh? \\
あ & Ah, \\
そ、そうかな… & m-, maybe... \\
ここは犬人が一番多いからな～ & Dogmen are the greatest in number here after all～ \\
そっか… & I see... \\
次会えたら謝らなきゃ & I'll have to apologize next time I see her. \\
こわかったけど… & Though it was scary... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{014.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{014.png}\\
\midrule
ようこそ我が家へ & Welcome to my home. \\
ブロロ… & brr... \\
も～ & Moo～ \\
わ～!! & Wah～!! \\
送られて来た荷物は寝室に運んであるから & The belongings that were shipped have been carried to the bedroom. \\
ありがとう & Thanks. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{015.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{015.png}\\
\midrule
おじゃまします! & Pardon our intrusion! \\
一休みしましょう & Let's take a rest. \\
すとん & sit \\
ふ～～っっ & fuh～～ \\
うちでとれたミルク元気出るわよ～♡ & The milk I've got here can cheer you up～♡ \\
ミルク!! & Milk!! \\
ありがとう～ & Thanks～ \\
じゃ～ん♡ & tada～♡ \\
こくっ & swallow \\
おいし～♡ & Yum～♡ \\
ホワァ & cozy \\
あはは　親子ねえ & Ahaha, mother and daughter eh. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{016.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{016.png}\\
\midrule
せまい家だけど自分の家だと思ってくつろいでちょーだい!! & It's a small house, but please make yourself at home!! \\
ぎゅむ!! & squeeze!! \\
あらっ & Oh my, \\
くんくん & sniff sniff \\
ミカ香水つけてる? & is Mica wearing perfume? \\
くんっ & sniff \\
びくんっ & shudder \\
ひゃあっ & Hyahh \\
すっっごく素敵な匂い～～♡どこのメーカー?? & It's a reeeally nice smell～～♡ What maker is it?? \\
い、いえっ　つけてないです & N-, no, I'm not wearing any. \\
わわわ & wah wah wah \\
ミカはいつも良い匂いよ～♡ & Mika always smells nice～♡ \\
え～じゃあシャンプー?!洗剤??何かしら & Eeh～ then it's the shampoo?! Or the detergent?? What, I wonder. \\
わふふ & woof \\
フリフリ & quiver quiver \\
くんくんくんっ & sniff sniff sniff \\
ミカの匂いじゃない? & Isn't it Mika's smell? \\
くん & sniff \\
わふ & woof \\
うふふ & ufufu \\
も～～っっ & Gee～～ \\
2人ともくすぐったい!! & That tickles, both of you!! \\
ごめんごめんっミカおいで & Sorry, sorry, Mika, come here. \\
スッ & step \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{017.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{017.png}\\
\midrule
ミカの部屋　案内してあげる & I'll show you Mika's room. \\
ふふ & Fufu \\
わぁ!! & Wahh!! \\
じゃん!! & Tada!! \\
童話に出て来る部屋みたい!! & This room looks like something out of a fairy tale!! \\
すごいっ遠くの山もアカリさんの牧場も見渡せる!! & I can see reeeeally far away mountains and Akari's farm too!! \\
気に入ってもらえて安心したわ & I'm pleased you like it. \\
嬉しいです!ありがとうアカリさん!! & I'm so happy! Thank you, Akari-san!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{018.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{018.png}\\
\midrule
見ての通り何もない自然に囲まれた町でしょ & As you can see, it's a town surrounded by nature in the middle of nowhere. \\
閉鎖的な田舎で考えの古い獣人も多いけど & It's quite a closed-in countryside with a lot of old beastmen too, but \\
悪い獣人はいないから & there are no bad beastmen here, and \\
人族が住んでいた事もあったけどだいぶ前だし & humans once lived here, but that was a quite a while ago, and \\
奇異な目で見られるかもしれないけど & you might get some strange looks, but \\
何かあったら私に相談して & but if there's ever anything, you can come talk to me. \\
そっか & I see. \\
この町だと私はフツウじゃないんだ & In this town, I'm not \ruby{nor}{・}\ruby{mal}{・}. \\
ミカが前に住んでいた町は平等区だからそんな心配した事ないだろうけど & The town Mika lived in before in the Equality District, so I'd suppose there were no worries about that, but \\
一応、ね & just in case, see. \\
心に留めておいて & Keep that in mind. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{019.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{019.png}\\
\midrule
すっ & reach \\
ミナコの事も大丈夫… & Minako is also fine... \\
ぎゅっ & squeeze \\
きっと!すぐ元の姿に戻れるわよ… & For sure! We'll be able to go back to looking like before real soon... \\
じわ… & sniffle \\
優しいアカリさんママみたいにあたたかい… & You're so kind, Akari-san, so warm like her mama... \\
くんくんくん & sniff sniff sniff \\
いや～アカリさん!匂いかがないで!! & No～ Akari-san! Don't smell it!! \\
だって～どきどきしちゃう匂いなのよ～♡もっとかがせてー♡ & I mean～ it's a heart-racing smell～♡ Let me smell it more♡ \\
あらっ屋根裏部屋なのっ　すてき～!! & Oh my, in the attic? How wonderful～!! \\
たたた & step step step \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{020.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{020.png}\\
\midrule
はっ… & hahh... \\
フリッ & quiver \\
フリ♥ & quiver♥ \\
はわわわわわわわわ & hwaaawawawah \\
アカリー!!ミカに何しているのよ～!!! & Akari!! What are you doing to Mika～!!!? \\
きゃあああああっ & kyaaaaahh \\
ちっちが!!誤解ょミナコ～ & N- no!! It's a misunderstanding, Minako～ \\
ママ!!落ち着いてっ & Mama!! Please calm down. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{021.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{021.png}\\
\midrule
あれ & Huh, \\
へこにゃんがない!! & Hekonyan is not here!! \\
ゆる～いマスコットへこにゃん & The ea～sygoing mascot Hekonyan. \\
ガァァァァンッ & gloooom \\
えええ　どうしよう!! & Eeeh, what do I do!!? \\
わわわわわっ & wawawawawah \\
ごそごそごそ & rummage rummage rummage \\
今日に限ってお守りがわりにかばんにつけるんじゃなかった… & It's just today that I shouldn't have put it on my bag in place of a charm... \\
パパからもらった大切なプレゼントなのに……!! & Though it's a precious gift from papa......!! \\
ママっ & Mama, \\
ママー!! & Mamaaa!! \\
たっ & step \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{022.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{022.png}\\
\midrule
ママ!私のへこにゃん見なかった?! & Mama! Have you seen my Hekonyan?! \\
キィ… & creak... \\
はっ & Hahh \\
ポロ… & teary... \\
ドキッ & thump \\
ぱっ & stop \\
たっ… & step... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{023.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{023.png}\\
\midrule
サアアッ… & rustle... \\
とぼとぼ & plod plod \\
はあ & haah \\
ちら & glance \\
ママの涙初めて見た & That was the first time I saw tears from mama. \\
大丈夫 & It'll be fine, \\
離れ離れになんか…ならない!! & I won't... get separated!! \\
ぎゅ… & clench... \\
パパが守っててくれるもの & Daddy will protect me anyway. \\
ってへこにゃん!探さなきゃ!! & Also, Hekonyan! I have to look for that!! \\
あれ～!! & Huh～!!? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{024.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{024.png}\\
\midrule
うっそ!!人族?! & No way!! A human?! \\
は & Hah \\
はっ & hahh \\
ワン & woof \\
えーっえーっすっげ & Eeeh, eeeh, wow. \\
おれ初めて生で見る!! & It's the first time seeing one in person!! \\
ずずい & crowd in \\
あっ　リョウ!! & Ahh, Ryou!! \\
ビクッ & jolt \\
ガシ!! & tug!! \\
へーっ本当に無毛なんだナーオカシーッ & Heeh, there actually is no hair, how weiiird. \\
ん!! & Mn!! \\
あ、あの & U-, um, \\
離して下さい! & please let me go! \\
イイ匂いっスね　君!! & What a nice smell you have!! \\
ぐいっ & grab \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{025.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{025.png}\\
\midrule
名前教えてよ!おれリョウっ & Tell me your name! I'm Ryou. \\
ぐい & grab \\
これから一緒にご飯どう?! & How about a meal together after this?! \\
ぐいっ & grab \\
や & Eyah \\
痛い!離して…!! & Oww! Please let go...!! \\
先帰るぞ & I'm going home first. \\
え～～っっ & Eehh～～ \\
シンもいいだろ & It's fine with you too, right Shin? \\
ギィ & grit \\
ヴ～～～ & mmph～～～ \\
ハッ?!ふざけんな & Hahh?! Don't you kid me. \\
あ & Ah, \\
ちぇーー & cheh \\
この感じ…ざわざわする & this feeling... is unnerving. \\
手離してやりな & Get your hands off her. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{026.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{026.png}\\
\midrule
ピンッ & appear \\
あ & Ah, \\
町で会った獣人さんだ… & that's the beastman I met in town... \\
ケイさん!! & Kei-san!! \\
バイト終わったの? & Did you finish your part-time job? \\
ぱっ & jump \\
まだ配達中 & I'm still delivering. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{027.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{027.png}\\
\midrule
なら早く行きな & Then get going. \\
えっでも & Ehh, but \\
ケイさん! & Kei-san! \\
リョウしつこい姉キは? & Ryuu how incessant, what about big sis? \\
助けてくれた…?? & She helped me...?? \\
じんじん & blow blow \\
少し用があるの & I have a certain matter to deal with. \\
本当は良い獣人なのかな… & Is she actually a good beastman...? \\
あの & Umm, \\
町ではぶつかってしまいすみませんでした!! & sorry for bumping into you in town!! \\
ぺこっ & bow \\
あとっありがとうございます!! & Also, thank you so much!! \\
私っ　どうしたらいいか困ってて助かりました! & I didn't know what to do and was at a loss, so you helped me! \\
ほっ & hoh \\
何で人族がこの町にいるの & Why is a human in this town? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{028.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{028.png}\\
\midrule
え & Eh? \\
旅行?観光するような町じゃないけど & On a trip? This isn't much of a sightseeing town, though. \\
ちっ違います!私ママと引越して来て… & N-, no! I moved here with my mama... \\
これからこの町に住むんです & and we're going to be living here. \\
はっ & hahh \\
ミカって言いますよろしく & I'm called Mika, let's be nice. \\
いい & Enough, \\
聞きたくない & I don't want to hear it. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{029.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{029.png}\\
\midrule
あんたに用があって来ただけで & I came here for of a certain matter, \\
助けた訳じゃない & not to help you. \\
仲良くなれるなんて思わないで & Don't expect us to be friendly or anything. \\
へこにゃ!! & Hekonya!! \\
ガーンッ & gloom \\
引越し初日からへこむうう!! & Getting discouraged on the first day moving here!! \\
皆が恋しい!! & I miss them so much!! \\
親友の & Best friends \\
ミドリちゃん & Midori-chan \\
サトコちゃん & Satoko-chan \\
それで & So, \\
町でつき飛ばして & I shoved you in town, so \\
悪かったわね　あと & sorry about that, and also \\
これあんたのでしょ & I think this belongs to you. \\
すっ & reach \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{030.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{030.png}\\
\midrule
わああありがとう!! & Waaah, thank you!! \\
ぎゅっ♡♡ & squeeze♡♡ \\
ぼっ & whomp \\
ヒク… & jerk... \\
今探してて!すごく大切な物なの! & I was looking for that just now! It's something really precious! \\
良かった～!! & Thank goodness～!! \\
へこにゃんにゃん & Hekonyan-nyan. \\
にゃっにゃっ & nyah nyah \\
はっ!! & hahh!! \\
友達にするように抱きついてしまった!! & I ended up hugging her like I would a friend!! \\
わわわ & wah wah wah \\
ごめんなさい!! & I'm sorry!! \\
うっ嬉しくてつ、つい…っっ & I was so happy that I just... \\
ぐっ & grip \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{031.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{031.png}\\
\midrule
くんっ & sniff \\
ブチッ & snap \\
ぐいっ & grab \\
…え?? & ... Ehh?? \\
くんくん & sniff sniff \\
すり & slide \\
えええっ!!! & Eeehh!!!? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{032.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{032.png}\\
\midrule
へろ & hweh \\
ぶんぶんっ & shake shake \\
ぺろぺろ & lick lick \\
ぐぐ…っ & tense... \\
ひっ & Hiih \\
やっや、 & eyah yah \\
え??! & Eh??! \\
ひぁっ & hyahh \\
ビクッ & jolt \\
はっ & hahh \\
は & hah \\
やめっ & Sto- \\
ひっ & hiih \\
ヘロヘロ & hweh hweh \\
は & hah \\
ぶわわっっ & woosh \\
ゾクゾク… & shake shake... \\
や……… & Eyah......... \\
や!! & Yaah!! \\
パンッ & slap \\
はあっ & Haahh \\
へたん… & collapse... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{033.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{033.png}\\
\midrule
初めて誰かを叩いてしまった… & First time someone hit me... \\
ちら… & glance... \\
ぽかん… & impact... \\
はっ & hahh \\
カアアアッ & blush \\
私っ何して…?!! & What did I...?!! \\
私の事なめた & You licked me. \\
ぶわっ & woosh \\
とっとにかく!渡したから!! & Anyway! Now that I've handed it to you!! \\
ダッ & dash \\
あっ & Ahh \\
えっ & Ehh \\
えええ?! & Eeeh?! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{034.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{034.png}\\
\midrule
ぎゅっ & squeak \\
もう & Geez, \\
はあ & haah \\
どきどきが止まらない & my heart won't stop pounding. \\
ドキ… & thump... \\
何なのぉ…? & What is this...? \\
ポポポ & heat heat heat \\
ドキドキ & thump thump \\
熱い & I feel so hot. \\
どうしよう… & What do I do... \\
恥ずかしくてもやもやする… & I feel so embarrassed, it's making me bothered... \\
ミカミカ―― & Mika, Mikaaaa. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{035.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{035.png}\\
\midrule
ミカ!探したわっ迷子になっちゃったかと思った!! & Mika! I was looking for you, I thought maybe you got lost or something!! \\
ぎゅっ & squeeze \\
わわわわわっ!!? & wawawawawahh!!? \\
あらっ & Oh my \\
あら?! & oh my?! \\
すごく熱いじゃない!! & You're burning up so much!! \\
ごめん & Sorry. \\
大丈夫!疲れちゃったみたい & It's fine! I'm just tired it seems. \\
そう…今日は早く休みましょうね & I see... let's get some rest soon for today. \\
ん & Mnn \\
ママは & Mama \\
あったかくて安心する & is warm and comforting. \\
きゅ… & squeak... \\
しっかりしなきゃ & I have to keep it together. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{036.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{036.png}\\
\midrule
ちちちぴちち & peep peep chirp peep \\
ぴらっ & flap \\
きゅっ & tight \\
ミカ!支度出来た?行くわよ～ & Mika! Are you ready? Let's go～ \\
はーい!! & Yeees!! \\
忘れ物はない? & Nothing forgotten, right? \\
はい! & Yes! \\
行ってらっしゃいミカファイトよ～ & Take care, Mika, and fight on～ \\
ママ行って来ます! & Mama, I'm off! \\
よしっ & Okay. \\
でこにゃん & Dekonyan \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{037.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{037.png}\\
\midrule
いつまでもへこんでちゃいけない!! & You can't stay discouraged forever!! \\
キッ & glint \\
これから私の新しい生活が始まるんだもん!! & My new life is about to begin after all!! \\
コンコン & knock knock \\
失礼します & Excuse me. \\
おや転校生だねシュウ先生～ & Oh, is that a new transfer, Shuu-sensei～? \\
はい & Yes. \\
カララ… & slide... \\
ありがとうございますっ & Thank you very much. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{038.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{038.png}\\
\midrule
担任のシュウだ & I'm Shuu, your homeroom teacher. \\
わん & woof \\
今まで平等区にいたなら獣人は見慣れているかな & If you were in the Equality District up until now, you're probably used to seeing beastmen. \\
はい & Yes. \\
だがここの生徒は人族を珍しがるだろうから…困った事があったら相談してくれ & However, to the students here, a human would likely be odd, so... you can talk to me if you have any issues. \\
はい & Yes. \\
優しそうな先生で良かった & I'm glad this teacher seems nice. \\
ホッ & hoh \\
おい　ケイ & Hey, Kei. \\
え & Eh? \\
この子に教室を案内してやってくれ & Please show this girl around the classroom for me. \\
今　何て…… & What did he just say...... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{039.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{039.png}\\
\midrule
転校生のミカ君だ & It's the transfer student Mika-kun. \\
ビクッ & jolt \\
ええええ?!! & Eeeeh?!! \\
カアッ & blush \\
んっ　何だ面識あるのか? & Mnn, are you acquainted with each other? \\
ヴー & mmph \\
ない!! & No!! \\
ガーン!! & gloom!! \\
へこにゃーーっっ & Hekonyaaahh \\
ううっ　先が思いやられるスタートだぁぁ & Uuhh, it's a start that can only make me anxious what's in store. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup
\end{document}
